【聯署】要求蕭生開金口話人權法今年唔會通過

燈一燈佢唔該

仲有林鄭唔會應承五大訴求
中共永垂不朽